美斯打人紅牌後,新髮型重新出發

樓主自殺唔成有冇剪頭髮重新出發？

你啲po好悶
唔好再出ok?

你唔好再回ok?

你唔好再扮自殺ok?

Cls 做乜9，人有情緒，打落水狗好咩?
他朝君體也相同

佢係撚落水狗，有女有政府養

未見過落水狗會日日出post夾硬吹奏自己偶像+踩其他人

靚仔好多
剷完型過朗

點會，我朗整過容點會輸

上次頂頭槌係味頂甩咗個鼻啦

你唔出佢咪回唔到囉 柒頭

新浪活一出post
鳩硬無親戚呢條冚家剷即刻衝入黎互含

第一頁一定有佢咁濟

樓主應該係扮自殺

佢落水狗？

人型蜈蚣你估流？
同埋希特拉 咩霉閪嗰啲入來啦

我有份叫佢唔好自殺，多謝都冇句

唔過兩頁

你等我一陣